「拋磚引玉」有冇啲on9歌推薦嚟聽下

好似呢首咁

推

屌咁啱屙緊屎

都幾難聽

M記之歌